是日宵夜。。。

咁先進嘅 部野喺邊架

食完即係肥左100kg

gem room

呀b 去gem room

康文定私家

康文 九十塊錢

學生?